覺唔覺明哥個廣告好攞命?

無論大家講緊J圖，還是熱烈互小中，明哥都會笑騎騎突然出現，擘大個口，仲食麵俾你睇，真係想伸隻腳趾落佢麵度。正皮同意。

有時會嚇親